股joy

走啦

股災清倉呀

連燈

今日咩事股災先

跌少少啫，技術性調整

冇啦 冇啦
又收哂啲食市
做m記填數都唔得

有冇人知咩事咁突然

發生咩事

因為驚美國個邊？但人地美國又跌好少喎，重係30000點樓上

美股 全線紅色啊

一半都未到呀

有冇消息

跌咁少都叫股災，之後肯定跌得更多。
日日昇，唔洗還啊